Deze gedachte deed me huiveren en herinnerde me aan tot actie.
Ik gestart en vastbesloten om terug te keren naar Genève met alle mogelijke snelheid.
Er waren geen paarden aan te schaffen, en ik moet terug bij het meer, maar de wind was negatief, en de regen viel in torrents.
Het was echter nauwelijks ochtend en ik redelijkerwijs hopen te arriveren bij nacht.
Ik huurde mannen rij en nam een oar mezelf, want ik had altijd ervaren vrijstelling van geestelijke marteling in lichamelijke oefening.
